點樣先可以令自己無咁暴燥

成日都想多一事不如少一事
但最後都忍唔住氣屌鳩人

好多都係啲廢老廢中自撚私搞到我忍唔住屌鳩佢

點算 好唔中意咁既自己 成日形住自己有狂燥症

暴躁

我都有

好難頂

成熟

how

若要心情好
必須屌老母

唔好咁

盡量控制住

幫推

721嘅和理非入嚟，你地係保護勇武嘅最後一道防線

大家入去睇睇，和理非都有其他用途

逆向思維

你想爆 seed 嗰陣, 諗下爆完 同 無爆到既 得與失

只係下左啖氣

我都有
一聽到身邊d港豬fd出聲就想屌9佢地

有時為左啖氣 , 唔一定要屌要鬧
可以轉為 當面寸鳩佢激嬲佢效果都唔錯

same here
加上本身個人燥底又戰鬥格
同埋14年嗰陣喺旺角俾班廢老搞過
憎撚到佢哋入骨

依加暫時比較有用嘅紓緩辨法係儲埋d藍絲/警犬柒圖
得閒重溫吓笑吓會覺得好些少
雖然都係治標唔治本

你有你串 佢當耳邊風
好過粒聲唔出硬食既

btw其實對住d藍絲 最刺激到佢哋嘅方法係俾佢哋知你係佢哋口中嘅暴徒
但係對佢哋嘅指責笑而不語/唔俾反應
不過對戰鬥格暴燥撚嚟講 要做到真係難過登天

明明係街無搞任何野
無端端比廢中廢老踩親條尾真係秒燥
上連登睇下啲低b po紓緩下算

我反而係練到自己百毒不侵
喺街食飯聽到啲廢中言論只會笑
喺香港咁資訊流通既地方 都仲有咁多思想咁單純又封閉既人
就算講到口沫橫飛 咪又係得個up字
啲廢老就仲好笑 無知識 又無凝聚力 對成個抗爭根本無影響
對社會又無貢獻 人生目標就係喺公園睇大媽跳淫舞
根本低等生物

所以每次聽到啲廢老喺公眾地方大聲講野就忍唔到笑
有次聽完笑到差啲食唔到飯

我都幾中意聽啲廢老廢中鳩up
佢地up到勁興起又爆青根咁濟
真係好好笑

同問

我都係咁
一燥就忍唔撚住
唉屌

一樣。
試過一輪唔睇fb。唔睇本地新聞。想做港豬。
但過一輪又係留意翻。